蘭的是日晚餐-「美口未火少．食反」

點解今晚食咁頹 魚呢

蘭要食月餅 唔想食咁豐富

蘭自己煮？

蘭今晚咁少餸

is

蘭要吃月餅

今日好清淡

是

好正今晚食咩月餅

❺人
好難吃

$40

做咩唔食其他

五仁比狗食

三色豆蛋炒飯咁撚頹

有葱葱子

三色豆

親戚俾我

親戚俾

唔想的

親戚當你狗

我都想講

唔好咁